遊戲王新作動畫 2017年4月播放

唔撚係掛
咁講arc-v係史上最廢既一輯
得第一季叫有d野睇

等睇最後十幾集超展開

開始去平行世界之後
隼 素良 d對戰加堆都唔知有冇5場
之後全部遊矢打曬
說書社長打敵人好似未贏過

成輯長時間俾嘍囉阻曬d時間
人地最終boss都係呢幾集先開始打

新主角個頭做乜鳩

劍鬥獸同梁山伯出黎多9餘

梁山伯呢部分真係廢到喊

其實快斗呢個角色可有可無，介紹佢又玩成10集

今次呢個頭又咩名堂